頭先搭輕鐵撚到隻查飛狗唔識比反應

今日唔記得帶八達通
咁買飛喇
出閘見到班查飛狗又係到捉人
me
查飛狗

：先生查飛啊 （唔好語氣）

咁我冇出聲比左張飛佢

佢check完 :得喇

一副I am watching you嘅眼神比返張飛我

我谷鳩氣 ：唔使喇你keep住喇

之後就走

落左月台見到佢死死氣幫我丟落垃圾桶

之前返學時間
見到有個中學生冇買飛
好冷靜咁行到去查飛狗面前
個查飛狗就問佢check飛
咁佢扮搵果時襯個查飛狗check緊另外果堆學生
一個加速狂跑
個查飛狗想追
但個學生哥跑向個屋邨商場影都冇埋
個查飛狗死死地氣行返返黎

幾時都話中學生最勇武

最好埋伏佢, 夠彊追出黎丫啦, 打鑊金既

中學生逃票 = 勇
大媽逃票 = 蝗

係隻手度

我唔係好明樓主講咩
無帶八達通 咁買飛
張飛正常出閘過機會收返
咁點解出閘俾佢check完之後話你keep啦
走咗落月台
？？？？？？？
咁你走咗落月台仲點出閘？

輕鐵呀

師兄應該幾上流人士未搭過輕鐵

我有兩張八達通 其中一張有月票
查飛果陣俾另一張佢
最後先拎真果弓女

以前查飛我會成叠連埋 d 舊飛一齊俾佢，叫佢慢慢揾慢慢 check

死鄉下仔
搭你嘅地鐵啦

你似玩埋自己喎

唔明就睇多次啦

輕鐵飛出乜撚野閘 on99

我同鄉下仔講

有飛在身應該照走引查飛狗佢追９你
又唔好放甩佢等佢繼續追
等到佢追到你無氣就斷氣
然後先比張佢查麻

依Ｄ先至係真撚９佢

Ok

見過中學生跑,其實真係冇買飛跑就岩啦
就算比佢捉返又唔會加重刑罰,基本佢都唔會好認真追

好似鄉下地方先有輕鐵搭喎

自己都好攰，冬天先啦

市區係搭地鐵

宜家咩年代 香港咁細 有輕鐵都唔撚知
連自己住嘅地方都唔了解 仲好意思講

人地睇漏左標題輕鐵姐
唔洗鬧交既

利申：我都睇漏左

我梗係知有輕鐵啦
無搭過嘅係上面位巴打
我只係想表達鄉下地方先有輕鐵
因此上面串人鄉下仔塔地鐵
你可唔可以睇清楚先屌 眼盲撚

因為

香港有幾撚大呀？每日幾十萬人
你住咁撚耐都唔知就收下皮先
同人講你係香港人真係笑撚死

我都係屌緊上面條友 無知

牙笠今日咁搶囗牙

做咩咁大反應呀

究竟人地先係鄉下仔

又唔知住郊外做咩一定要了解

話比你地知屯門牛 有豬 有羊
我地出入騎牛 型到仆街

啲查飛狗啲西樣真係當正自己當緊差咁

新界牛屎喱

屯門黨蒲頭

騎牛型到仆街

屯公會塞牛

其實查飛可以為香港帶嚟幾多GDP？
佢派咁多人塞住個月台，搞到唔夠位走動，要走出黃線咪仲危險
你炒一個月台助理抵得上一個鐘有6個人走數啦

明明有飛照引佢同你跑番場
咁先刺激

鄕鐵

制造就業機會

輕鐵查飛同地鐵果班態度差好遠wo
輕鐵果班唔該前唔該後
冇買飛都係果個樣 冇閪臉

睇下自己住緊喺咩地區
再望下身邊既係啲咩野人
就知點解要專登請班人嚟查飛

係咪頌富站

鄉郊地方啲人老實啲掛 所以咪唔該前唔該後囉 叫佢地出去見人會得體咩

點解我唔明你講乜？
咩叫「出去見人會得體咩」

呢單野點都睇都覺得樓主先係狗
除非你有父幹成世做老闆
唔係祝你第二時返工
日日俾人當狗咁玩